盾反，儲氣鋤落去，幾型！

真心幾有氣勢